今日投完票，聽日復課，行動未？

繼續黎明